941 幾時放

$81入左一千股

大家覺得會升到幾時